\begin{song}{Till supen så tager man}

%	\original{Vi gå över daggstänkta berg}
	
	\original{\citetitle{vi_ga_over_daggstankta_berg}}
	
	Till supen så tager man sill, sill, sill, \\
	men också ansjovis, om man vill, vill, vill.\\
	\begin{repetition}
		Och om man är oviss\\
		om sillen är ansjovis,\\
		så tar man bara några supar till, till, till.
	\end{repetition}
	
\end{song}
